用法輪大法超渡班老鼠

有無得諗

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！